新手問問 全新 jazz rs vs Prius 1.8

2 揀 1

大家會揀邊部

2架車budget 完全唔同

Prius 新車夠你買Jazz RS加多架Morning喎清...

兩部完全唔同力水 外型 價錢 牌費

其實睇中左混能車

咁我又見到 jazz/fit 有 hybrid

同架 Prius g版 比較下邊部好d

會唔會玩幾年放

有機會。

Fit Hybrid邊有新車 全部都係喺日本唔知俾人踩到點既水貨

玩幾年放就jazz啦

喺日本買架全新再二手賣番俾自己